import { EChoice4 } from "./Answer4";

export const questions = [
   {
      id: 1,
      questionId: 1,
      questionText: "Ne fait-il pas moche aujourd'hui ?",
      answer: EChoice4.DISAGREE,
   }, {
      id: 2,
      questionId: 2,
      questionText: "Ullamco consectetur irure commodo enim Lorem qui.",
      answer: EChoice4.FULLY_AGREE,
   }, {
      id: 3,
      questionId: 3,
      questionText: "Ad voluptate ea aliquip irure elit elit deserunt officia sunt id aliquip.",
      answer: EChoice4.FULLY_DISAGREE,
   }, {
      id: 4,
      questionId: 4,
      questionText: "Consequat cillum veniam qui velit exercitation magna exercitation et exercitation id aute deserunt proident.",
      answer: EChoice4.FULLY_AGREE,
   }, {
      id: 5,
      questionId: 5,
      questionText: "Id cupidatat nulla cillum laboris exercitation eu excepteur sint nisi pariatur est.",
      answer: EChoice4.FULLY_AGREE,
   }, {
      id: 6,
      questionId: 6,
      questionText: "Amet laboris sint tempor et.",
      answer: EChoice4.AGREE,
   }, {
      id: 7,
      questionId: 7,
      questionText: "Proident qui sint officia magna consequat cillum velit sint commodo.",
      answer: undefined,
   }, {
      id: 8,
      questionId: 8,
      questionText: "Nostrud proident nostrud pariatur qui.",
      answer: EChoice4.FULLY_AGREE,
   }, {
      id: 9,
      questionId: 9,
      questionText: "Commodo pariatur elit quis ullamco aute incididunt quis aute consequat laboris id aute sit.",
      answer: EChoice4.FULLY_AGREE,
   }, {
      id: 10,
      questionId: 10,
      questionText: "Ad elit officia aliquip est ut ipsum qui qui adipisicing elit fugiat nisi dolor.",
      answer: EChoice4.FULLY_AGREE,
   }, {
      id: 11,
      questionId: 11,
      questionText: "Ullamco consectetur irure commodo enim Lorem qui.",
      answer: EChoice4.FULLY_AGREE,
   }, {
      id: 12,
      questionId: 12,
      questionText: "Ad voluptate ea aliquip irure elit elit deserunt officia sunt id aliquip.",
      answer: EChoice4.FULLY_AGREE,
   }, {
      id: 13,
      questionId: 13,
      questionText: "Consequat cillum veniam qui velit exercitation magna exercitation et exercitation id aute deserunt proident.",
      answer: EChoice4.FULLY_AGREE,
   }, {
      id: 14,
      questionId: 14,
      questionText: "Id cupidatat nulla cillum laboris exercitation eu excepteur sint nisi pariatur est.",
      answer: EChoice4.DISAGREE,
   }, {
      id: 15,
      questionId: 15,
      questionText: "Amet laboris sint tempor et.",
      answer: EChoice4.FULLY_AGREE,
   }, {
      id: 16,
      questionId: 16,
      questionText: "Proident qui sint officia magna consequat cillum velit sint commodo.",
      answer: EChoice4.FULLY_DISAGREE,
   }, {
      id: 17,
      questionId: 17,
      questionText: "Nostrud proident nostrud pariatur qui.",
      answer: EChoice4.DISAGREE,
   }, {
      id: 18,
      questionId: 18,
      questionText: "Commodo pariatur elit quis ullamco aute incididunt quis aute consequat laboris id aute sit.",
      answer: EChoice4.AGREE,
   }, {
      id: 19,
      questionId: 19,
      questionText: "Ad elit officia aliquip est ut ipsum qui qui adipisicing elit fugiat nisi dolor.",
      answer: EChoice4.FULLY_AGREE,
   }, {
      id: 20,
      questionId: 20,
      questionText: "Ad elit officia aliquip est ut ipsum qui qui adipisicing elit fugiat nisi dolor.",
      answer: EChoice4.FULLY_AGREE,
   }, {
      id: 24,
      questionId: 24,
      questionText: "Ad elit officia aliquip est ut ipsum qui qui adipisicing elit fugiat nisi dolor.",
      answer: EChoice4.FULLY_AGREE,
   }

];